We need you！特首選委會爭你一票！

受攬炒藝術家啟發，我們最近做了一些資料搜集 （1），發現在民主派全取區議會後，我們已經擁有四百多票，還差二百票便足以趕走林鄭，選出真正屬於香港人的特首，追究警暴，實現五大訴求。

但由於時間緊絀，我們只有三個月的時間登記（2），所以需要大家立即行動。雖然下文的內容有不少與攬炒藝術家的文章相重疊，但重要的東西說一百次也不嫌多，所以容許我們冒昧再分享一遍。

選委會有漏洞

雖然現有的選舉委員會乃是一個不公平的小圈子選舉，利益嚴重向建制派傾斜，但其實也存在不少漏洞。由於這些漏洞，民主派在區議會大勝後已經平增一百多票。只要活用這些漏洞，我們便有機會在選委會中取得多數，選出屬於我們的特首。

當然選委會的漏洞是什麼，我們無需提醒我們的對手；不過我們精選了十個性價比最高的界別，每一個界別我們都有可能全取，而且幾乎每一個人都有機會在這十個界別裡登記。如果您認識任何人在以下十個名單中，記得將文章與他們分享，要實現五大訴求，隨時就只差他的一票！

十個性價比最高界別

1. 飲食界

性價比指數：****

選民資格：食物業牌照持有人

登記方法：

1. 下載功能組別個人選民表格 ).pdf
2. 然後上載到

短評：飲食界雖然在選委會只要17席，但所有食物業牌照的持有人都有權登記。現在黃色經濟圈慢慢成形，其中所有黃色食店的老闆都有權登記成為選民！我們統計過（3），只要有1100人登記，便足以全取選委17席。

2. 勞工界

性價比指數：*****

選民資格：任何按《職工會條例》登記的工會

組織工會方法：

1. 7個同行業的僱員便可以組織一個工會，而且同一人更可組織多於一個工會
2. 初步填寫登記表格：
3. 將表格寄往職工會登記局：rtu@labour.gov.hk
4. 職工會登記局會有職員聯絡你跟進有關事項，例如訂立會章等

填寫表格備註：

1. 職工會的名字要獨創，可以行業、地區、關注議題等方法分別
2. 工會的規則可以暫時不寫，有關職員會稍後提供範本
3. 您的老闆沒有必要知悉你已成立工會。而且據選舉事務處職員表示，只要工會成立一年以上，無論他們有沒有活動，都能夠參與選舉。當然，為免被取消資格，工會最好也按規定完成每年預算，以及舉辦一些活動，例如週年大會等

登記方法：

1. 下載功能界別團體選民表格 ).pdf
2. 上載到
3. 新成立的工會在一年後才可以登記做選民，所以記得在月曆上記下來

短評：申請工會的方法其實十分簡單，而且勞工界有60席選委和3名立法會議員，所以性價比十分高，而且幾乎人人都可以參加。記得現在是比拼工會數目，而非工會規模，所以組成工會不需要很多人，現有工會也不妨考慮多註冊幾個工會，日後再以聯會身份繼續抗爭。

3. 工程界

性價比指數：****

選民資格：註冊工程師

登記方法：

1. 下載功能組別個人選民表格 ).pdf
2. 然後上載到

短評：民主派在上屆選舉中在工程界取得15席；只要有600人登記，便足以全取選委30席。

4. 中醫界

性價比指數：****

選民資格：註冊中醫

登記方法：

1. 下載功能組別個人選民表格 ).pdf
2. 然後上載到

短評：中醫界是選委會的獨有界別，而且與醫學界一樣同樣有30席。民主派在上屆選舉中只有三人參與，而且全部勝出；只要我們有600人登記，便足以全取選委。所以記得與您的中醫朋友分享登記。

5. 工業界（第一）

性價比指數：****

選民資格：任何根據《商業登記條例》登記既公司，再加入香港工業總會成為會員

登記方法：

1. 申請成為香港工業總會會員：
2. 在加入總會一年後，便可以登記做選民，所以記得在月曆上記下來
3. 登記成為團體選民：下載功能界別團體選民表格 ).pdf
4. 上載到

短評：只要您的公司有商業登記，無論您屬於製造，貿易還是服務業都可以登記成為工總會員。只要我們有500人登記，便能夠全取選委18席。所以記得與您的中小企朋友分享，齊齊進攻工業界（第一）。

6. 批發及零售界

性價比指數：****

選民資格

1. 香港零售管理協會會員
2. 以及其他眾多批發零售商會的成員：請參閱

登記方法：

1. 申請成為香港零售管理協會會員：
2. 在加入協會一年後，便可以登記做選民，所以記得在月曆上記下
3. 登記成為團體選民：下載功能界別團體選民表格 ).pdf
4. 上載到

短評：無論你是實體還是網上零售商，都有資格登記。只要我們有1200人登記，便能夠全取選委30席。所以記得與您的零售業朋友分享。

7. 紡織及製衣界

性價比指數：***

選民資格

1. 已登記紡織及成衣製造商：無論是實體時裝店還是網上商店都有資格登記
2. 香港紡織及服裝學會成員：任何讀過紡織及服裝課程兼有相關經驗都可以申請

登記方法：

1. 紡織/成衣製造商：下載功能界別團體選民表格 ).pdf，然後上載到
2. 其他有關經驗人士：申請成為香港紡織及服裝學會成員 ).pdf，然後上載到

短評：只要我們有1500人登記，便能夠全取選委18席。記得分清楚自己是個人還是團體選民。

8. 進出口界

性價比指數：****

選民資格

1. 領有進/出口應課稅品牌照的公司
2. 以及其他眾多進出口商會的成員，請參閱

登記方法：

1. 下載功能界別團體選民表格 ).pdf
2. 上載到
短評：只要我們有100人登記，便能夠全取選委18席。所以記得與您的進出口業朋友分享。

9. 文化界

性價比指數：***

選民資格：曾獲政府資助的文化藝術團體，例如康文署的場地資助

如何獲得康文署的場地資助？

1. 任何社團，而且會章需要訂明團體一旦解散，成員不得攤分其利潤或資產
2. 無論是預訂演講或展覽場地也可以，需要舉行文化、科學、文學或視覺藝術活動，例如電影放映會
3. 詳情可參考：

選民登記方法：

1. 下載功能界別團體選民表格 ).pdf
2. 上載到

短評：唯有登記社團才有資格申請場地資助，所以文化界的性價比相對不高。不過我們只要有300個團體登記，便可以全取選委15席。（上屆周博賢只差187票）所以記得與您的文化界朋友分享。

10. 宗教界

性價比指數：***

選民資格：

1. 基督教/天主教：抽籤產生
2. 佛教/道教/回教/孔教：推舉產生

基督教/天主教徒如何報名參加抽籤？

1. 天主教：
2. 基督教（上屆資料）：

佛教/道教/回教/孔教信徒可以怎樣做？

1. 成立壓力團體，爭取有關協會提高推舉透明度
2. 甚至可以要求舉行抽籤，與其他宗教看齊，增加民主成分

短評：宗教界也是選委會獨有界別。雖然有40票是推舉產生，但有信仰的朋友仍然不妨考慮參與更多，讓選舉變得更公平公正。

結語：為何要參加一個小圈子選舉？

最後，有些人可能會問，選委會明明是個小圈子選舉，為什麼我們仍要參加，變相支持現有體制？我們的看法是，任何方法，無論是和理非還是勇武，無論是體制內還是體制外，只要這個方法有機會制衡現有政府的權力，讓他們有所忌憚，甚至作出讓步，我們都要全力去做。所以不要猶豫，快些與你的朋友登記選舉，還香港一個希望！

附註：

1. 詳情見另表
2. 我們離截止日期其實還有十多個月。不過很多界別都需要選民在登記一年後才可參與選舉，所以要登記便要快！
3. 我們的計算方法是，將上一屆該界別的最高票數，減以民主派所得的票數。換句話說，只要我們已有票數加以新增票數比該界別的最高票數更高，我們便足以全取該界別。當然，選民的組成，這裡統計的所需票數只作參考，最終新登記選民當然越多越好。

推！！！！

工會要人！！！

推

推
(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

監警會報告無咗影 推爆上熱門

又揀屎？

支持

推

推!

如果選委會民主派贏到過半，咁一早接受831決定咪得，到時只有民主派認可先可以做特首候選人

推推推
時間無多

Tui

推唔到

因為呢個係無乜把握嘅仗 佢哋都係盡做
如果一早覺得有得做 一早做咗啦
依家係想利用現時民間嘅高政治意識同參與度
去試一D以前唔得嘅嘢
區選大勝係一個指標 亦都實際上贏到120張選委票 同埋贏多咗個區議會第一

加上 有咗呢個成果 後面嘅計劃先至有得做下 如果區選衰咗 冇嗰百幾票 選委計劃就一定失敗

曱近平

推！

推推推

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

push

差幾步就贏啦

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

支持 咩方法都要試

pushhhh

lm

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

想知連登有幾多教友巴絲
有冇人曾經試過去報名抽籤做選委

Push

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援